地鐵有人暈左

離爆發不遠 ， tg 有晒相

天滅中共

民間係咪要自發追蹤湖北落嚟嘅人？
北京四川嗰啲人已經係咁樣

正 最好快d大爆發 爆到一發不可收拾果隻

啲職員

用呢招 入院

微博有晒教學

Fake news

班撚屌有病就落黎周圍傳
一早唔封關 擺明同香港人攬炒
為左奶共就犧牲全香港人 正仆街

點知係fake？

新相定舊相?

如果呢啲暈底既片/相係真
都幾撚肯定係生化武器,
隻毒改造過, 識揀DNA,
DNA 入邊有某種特質既無事,
無既就898
清洗人口

中環個位好似係之前飲醉酒

右下幅圖藍田都話中環比啲心機fc先得唔得呀

右下角 中環同旺角個站都唔係藍色

支那人無野做唔出
搵唔到酒店/退燒藥買唔到
就用呢招
所以大家要留意鄰近藥房d退燒藥銷情

Source?

支那人扮嘢唔睇醫生頂唔順暈咗
Or
支那人扮暈送去醫院

其實自己去醫院都得啦
使咩做戲?

好快變喪屍，走呀

痴撚線 隻野好撚毒

班陷家產當香港係支那

反正我是信了

唔通今次終於到我做男主角
逃離疫區

Fake as fuck，同陳秋實一樣